[食飽慎入] IG呢條女 肥到成隻豬咁又覺著自己好靚想點?

仲要chok極都係個豬樣 好心啦😂

假相西

溝唔到人俾人串完黎呀？

咩sharon?

有無其他圖

豬鼻

之前好似佢自己post過story現真身

之後又屌人屌佢肥

好似有人出過post

好撚靚

屌你老母

死肥G

放暑假未呀

靚唔靚唔講，但咁都叫肥

Ok,唔差喎

我屌thx

邊忽肥 巴打平時屌開筷子

呢張肥咁多嘅

Ig 呢

肥唔肥無留意 淨係知個鼻好扁
見過真人

肥都好過醜 收埋自己爽不知幾好

咁都肥
溝唔到咪算囉 放上黎顯得自己咁肉酸為乜呢

好得意喎ching

低級借刀

Jed thx

真係幾靚

女仔睇都覺得幾cute
好過啲一樣樣既ig女神先啦

佢啲youtube片好撚扮野

些雲 個feel似肥娃個種 細細粒

jed Thx

美圖獸獸威力

曲線上位？

睇佢youtube 又唔係話好假相咋喎

上面都叫j得過 呢張真係

我之前都覺得佢好

Ok woo

見過就明

樓主好肉酸

我屌埋你個份

見到樓豬個名都知放暑假

Ho ball

肥底實有啲波 我屌

樓主侮辱d豬 仆街

咁都叫肥

嘩，咁核突嘅

咁都肥？ 低級借刀

係咪借刀呀 啲片都一樣樣 邊有P

好正

講真 關我撚事咩

就係樓主依d垃圾
乜7都話肥
搞到d女瘦到排骨咁仲要繼續減肥
張相條女咁都叫肥？
你食開排骨

樣就唔差既
不過身材未睇到

咁都叫肥?

毒撚餓起上黎都屌架啦

係囉 相同片係一樣樣wor
片冇得P啦掛？

現場開始多粉絲維穩

果然圖片不可信也

同條仔一齊閃電同人分手個位?

軍隊已全面進場

些雲bb真係好得意
撐你

好撚柒我覺得 咁都叫正

借刀？

唔算肥
但假相

唔差喎
低級借刀

樓主一睇就知 女仔手都未拖過果d柒頭

金鐘m記.jpg

好想保護佢呀

COSPLAY緊紙紥公仔?

法官大人

幾得意可愛小妹妹feel
我ok wo

我鍾意屌播呢d

隔離個個靚啲 我覺得

幾靚喎
咁都叫肥

係咪人地唔覆你 你走上來唱人啊

以為欣宜

條女不錯，樓主好肉酸

鼻柒假相

咁都叫一樣樣？

係咪樓主根本就係條女
又話肥到成隻豬 又post啲執過嘅相

聽聞佢肥底再瘦翻

求IG

見過真人 個鼻真係好豬
仲要好似米六都無

咁都好講

就咁睇片，至少個樣幾cute

好過好多狗公吹奏既女啦，個d仲樣衰

lf2

又成功借連登捧紅一條囡
樓豬好波

樓主個ID MK到

你係咪又溝唔到人放人上黎呀
好似個咩太古變態將軍咁

段片鏡頭角度咁高都見到鼻哥窿
正面個鼻一定豬到仆街

段片個妝都好重手下
絕對有理由相信落左妝就會係咁

你幫佢宣傳?

Agger
曲線自推

IG女神真面目

係咪整過容？

有個ig叫yinhing918唔知係狗公定佢條仔既係咁出黎捍衛佢

乜女都話肥，連登仔肯定個個都瘦撚過少爺占

其實我覺得佢肥得黎唔差 好老實 係咪我重口味定點

條女唔差 但個款係弱智系列

最忌自信

咪又係雞

咁都唔叫一樣樣

樓主根本就係條女

你唔好講咁多 比我屌

好撚樣衰
同埋佢講野果陣仲怪 塊面可以唔郁

ok得意

係咪曲線自推
請善用起底功能

佢個樣其實有幾分似dai wing

依條女好似上左連登幾次 ？

乜鳩都擺上黎

煩唔撚煩阿
成日就開埋咩ig 邊條女點點點
睇j daily 好過啦
屌你狗屎垃圾都放上黎連登

有啲作狀 少正面望鏡頭又係咁整頭髮
個鼻扁 隔離個女仲順眼

睇過ig啲相
個嘴張張都係咁
拍埋YouTube想做youtuber

屌

之前就個個話佢死肥閪 依家人地做左YouTube8多左咁多人話唔肥
果然雙重標準

Btw佢都算肥？乜都放上黎討論 樓主係佢打手定你本人博宣傳啊

女仔睇覺得唔差 幾可愛
唔知男仔點睇啦

條女唔差喎

素顏唔得 輸好多女的

情願睇呢啲 好過睇大眼V面高鼻

我一直留意佢個鼻
好古怪

好撚煩呀 又係呢條女

我覺得呢種幾得意 如果瘦多小小就正

佢份人性格好閪

其實都OK
但無人想知

幾得意，幾靚女

臭雞

唔係樣衰 但真係好普通

我比較想知肥蛙真人點樣
覺得佢幾得意

我靜係知佢塊面好撚肥

屌你老母狗屎垃圾都放上嚟

屌埋你果份

不了

係好普通 矮 無身材 只係識打扮
但呢類女仔係香港已經可以要求到男神級既男朋友

哦又係呢條女呀 真心唔明點解呀豬呀狗都做到女神 女神唔係應該美貌與智慧並重架咩 佢樣又無 中學都未畢業 翻屋企讀下書先啦小妹妹 咁想出名死臭雞 話說各位巴絲真係間唔中入佢ig睇下算 咪撚follow
「我都好想接也」字都未撚識打 我也你老母閪咩死mk 想靠出名搵錢呀？我就狙擊到你無飯開

哇唔似佢啵 啲對話
佢唔係不嬲唔打5p表情同字？
利申唔識佢 無follow佢

佢知連登仔反5p呀嘛 咪要迎合下囉 咁先顯出佢骨子裏係死mk 講真我覺得佢份人係咁唔出奇喎 YouTube都拍埋唔係想出名咁係咩

睇相唔覺

乜狗屎垃圾都po上黎，冇人想知呀

屌你啦 佢對腳有咁瘦我斬埋對脾阿

呢班豬扒個咀係咪抽搐

lm睇佢一陣po mystory自己上左連登

係咪轉個同佢一樣既icon扮佢dm人咋
啲圖又無show個ig名

又係依條女
咁撚普通嘅妹妹都可以做網絡紅人

自己睇

喂啱呀屌 網紅我覺得除非你好撚靚 身材好好 或者有一定既才華先有資格做 呢啲女？我睇佢 都係睇下佢有幾撚柒咋 仲以為自己好出名喎

張相甘瘦嘅

無你嘅事啦你走啦

佢個頭發生咩事

關你撚事

成日覺得呢d頭好似兵馬俑

大波妹

而家條條女都諗住做ig女神+youtuber 唔洗返工就大把錢收大把試用品收

屌依條女真喺好撚柒 日日post ig story單眼自拍 嘟嘴拍片以為自己好撚可愛 我做女仔見到真心勁頂唔撚順 唔喺話佢唔靚 我覺得佢其實真係幾靚的 只係佢份人真係好作狀好自戀

有閪就自然有人approach 架啦

樓主係到話自己肥

仲要成日痴埋去蔥蔥到博上位 同兵打機靠人carry又以為自己好勁 夠膽死串鳩人廢 真係

𡃁妹黎講算係咁啦

睇片好撚肥同走樣
睇相樣ok
角度的重要性

關我撚事咩係人都放上黎冇人識佢啊
自己同佢有過節唔鐘意人要做鳩人就自己放喺自己ig到屌啦on9

相頭幾CUTE

少肥啦, 睇手臂好明顯
暫時都無乜理由去攻擊佢

mon post撚黎

又準備要喊啦

你舉chung呢個例子出黎 sharon個樣好睇過蔥啦

幾得意喎 你on9?

睇相幾可愛

屌 雞撚夠未 條條女都話係雞

真人醜好多 又肥 不了

ok啦 中上

打手全面進場

兩個樣都好睇 但chung chung素顏都靚過佢啦

個鼻

蔥蔥又好乜叉些雲都好 未又喺兩條虛榮心大過天嘅死𡃁妹 上次睇佢地兩個youtube拍個條片真係打撚晒冷震 兩個係到鬥扮野

兩個都睇唔順眼

平心而論 呢種女中學大把人溝
睇佢ig都覺得中上幾cute
但個鼻唔似呢個鼻囉 真人咁既豬鼻好慘

屌
師傅 位唔係咁上呀

我覺得係曲線宣傳

講真 我覺得呢度無幾多人有睇佢啲片
都係有巴打po先睇
樓主一開始po啲好睇啲既自拍話肥 係佢on9啫

咁叫素顏 你真好嘢

而張幾正喎

又有騙案？

好撚柒喎呢條女

以前個樣幾可愛，而家不了
同ruby一樣，越大越殘
好撚樣衰 mk妹一名

補多張近照

Nel nel

呢張真係唔撚知佢想點 係到扮可愛